向黎智英擲動物內臟 強記雞粥老闆上訴失敗即時服刑

壹傳媒創辦人黎智英於2014年雨傘運動期間，在金鐘佔領區被人投擲動物內臟，兩名佔中糾察阻止施襲者離開時遇襲受傷。三名男子及後被裁定普通襲擊罪名成立，分別判囚9至18周，他們上月分別就判刑及定罪提上訴。高院法院今駁回所有上訴，原本保釋的三人須即時服刑。

3名上訴人為被判入獄15周的大圍強記雞粥東主葉永志（44歲）、被判入獄9周的廚師陳國雄（31歲）及被判入獄18周的融資公司助理經理李小龍（45歲）。葉及陳不滿刑期過重提出上訴，李則指自己當日只是拍片，沒有施襲，遂就定罪提出上訴。

李小龍

打撚到d 獄卒爆石

點解拍片既會判得最重

我讀得書少，你唔好呃我

條撚樣以為好小事 分分鐘得幾百蚊

唔怕生壞命，最怕

佢可能先係主謀

咁即係都有出手

法庭都係鬥吹水嘅地方，吹得叻果個就贏

我會答你因為佢職位最細
食死貓是常識吧

大圍強記雞粥 依間野同喜記有得比

大圍強記雞粥要KEEP 住REMIND

無加刑

好似話呢間強記係抄人地個名?

抵能死啦 間西野出名料少 原來d食材攞曬去咁浪費